有沒人試過正股腰斬翻到去

一開始買股票迷信價值投資越跌越買，磨左年半，腰斬左之後決定放棄換股 ，借曬孖展博翻本。最近兩個月就翻左一倍變沒贏沒輸，好特別嘅感覺 。
利申:學生

咁玩法好快輸身家

腰斬

買牛熊算啦
一日翻本

孖咩先 ? 期指 ?

咁玩法好快就財務自由

孖多之買call, 牛， 賺埋呢轉好收手

我都覺 所以賺翻之前損手嘅20萬就走人

癡線 剩係玩正股

學生都輸到20萬

個隻咩股

借盡訓身LC29600
月尾發達

越跌越買邊隻先

價值投資=吸血老細作出來term
不停比錢課金買股票就要不停番工

你月供po 主

以前個個都話唔好玩孖展輸到要賣樓
依家阿豬阿狗都學人玩孖展

D YouTubers bloggers 最鐘意教人孖展財務自由

月供，價值投資，長揸
全部呃人

有儲開+母幹+親戚朋友幹

唔博翻唔到啊，好彩博左 😓

咬老綜先係王道

其實有保證金制度都唔怕輸太多既
係會輸得好快遮

無，垃圾股通常快速腰斬，跟住停牌，一條毛都收唔番

唔係個個適合股票。etf係你好幫手

我試過跌七成腰斬
一個月時間賺返有突